一區都不能少 定 棄油塘保金鐘大台

一齊堅守
無奈割蓆

身外物不值得有犧牲。

一齊堅守or無奈割蓆
點解唔可以走住屌，聽日再一齊守
割條撚咩

一齊堅守（擇日光復）
無奈割蓆（聚焦金鐘）